【身體很誠實】《我和我的祖國》4日票房僅收77萬 香港藍絲都唔睇

中共建政70年，大陸連續有幾日假期，10.1檔期票房相當出色，愛國電影《我和我的祖國》、《中國機長》及《攀登者》截至今日合共取得38億人民幣票房。單是陳凱歌擔任總導演的《我》片上映6日約收17.5億人民幣，同日開畫的《中》片和《攀》片就分別收約14.5億及6.5億，但與香港票房比較成強烈對比，香港觀眾似乎對獻禮片毫不賣賬。
英皇公司負責安排《我》片在港發行上映，10.1首天開畫有41萬票房，影片上映了4天也不過是77萬，李仁港執導的《攀》片就4日約收38萬，從票房反映普遍香港觀眾對這類愛國電影並不熱衷支持。至於劉偉強執導的《中》片就因香港近期局勢問題，還未安排映期。

捉鳩班支那狗睇啦
一日睇五次篤數

天琦15分鐘就45萬啦笑死，護旗手係邊啊

咁都有77萬

要比錢?不了

垃圾片仆直正常

傳說中果500萬撐政府既人去左邊

睇中国？我睇十次葛咸城唔好？hahaahahaahhahaa

要藍絲比錢?

一人俾一蚊都有500萬票房啦

都仲有77萬票房

有無其他片票房？
Lee幾日 好多戲院唔開

商戶包場

你當班支遊豚同港漂死架

「現在談愛國，那是愛誰的國？習近平的國吧？」

「少數人的國，他們少數人去愛吧。」

「一個不是人民選舉出來的政府，有什麼臉面代表這個國家？愛這樣的國家，就是對祖國的背叛。」